頂佢個臭肺，政府仲話無必要減少高鐵、飛機來往武漢班次。

都話撚左唔想SARS again, 你老母為左要大陸狗黎香港消費，要害死幾多市民？仲唔減少來往班次！？！？！？！？

推

推呀

屌撚死林鄭

其實應該鎖關

港共政府先至係最攬炒果個
想將香港變做2003年果陣既死城

高鐵四個鐘速遞病毒到西九！

仲唔撚停車！

張建忠我屌你老母

信我，唔好屌
一齊唱反調！
到時佢就要同我地對著幹
自自然然會鎖關

屌9哂d藍絲，唔係我地,香港社區大爆發了

送大禮